一人一/多件生活上覺得好反智既事

輕鐵轉西鐵 入西鐵閘既時候唔識得自動做輕鐵出站既手續 （唔自己拍出站先係會貴d）好多時候d人落左車唔係去西鐵站先 係堆左埋去輕鐵出站機到 阻塞道路

人仔交電話費 部機唔可以一次過交多個電話號碼既錢 如果有人要一次過交好多張單 中間「多謝乜乜乜」既垃圾時間會多左好多 另外 我見過既鋪頭都係一間一部機 但係條隊都係好長 既然都決定左用機械取代人手 可唔可以裝多一部

摺披

舐共